聽日仲會唔會去機場?

今日白色恐怖完全勝利 聽日繼續 希望各位巴絲好似噚日咁 瘋狂轉載

今日咁短時間都召集到咁多人 聽日一樣得!!!

頭先開錯台 而家開多次

今日咁多人都係因為尋晚太離譜姐
老實講你今日都冇尋晚咁嬲啦，聽日仲有幾多人出，自己諗啦

去 日日去

持久戰 耐力賽

聽日有都會跟！

721

去

唔係白色恐怖勝利
無論你撤定留
黑警都會有幾套方案喺手
全部人入曬去佢咪停晒航班
旅客另一條通道走

今日多人因為尋日女義士隻眼
過左半日就散左大半 過左第二日邊有咁今日咁多人去
真係心鳩淡

push

日日去！

推

好閪多

811

元朗果日咪一樣 依家中左次計 下次咪唔會中囉